(學術討論)請解答我呢個問題

洗潔精+油會唔會搞到炒車 傷及無辜?
呢兩樣野溝埋一齊 過左一段時間仲會唔會線腳？
石屎地有無用 （果然都係紅豆黃豆好d)
利申:唔鼓吹犯法行為